屌 女神結婚 新郎不是我

女神grad左兩年就結婚

唔等我發奮

好傷心 屌

冷靜d照下塊鏡啦五毛

上台唱阿牛

係佢播powerpoint既時候識做啦

想過搶新娘 我差點講真

不甘心 明明不開心 就是不甘心
不過我肯等 等一生都等